# Iniciar Server
 Pararse sobre la carpeta server en el proyecto y ejecutar el siguiente comando por consola 
 npm run dev

# BD
En la raiz del proyecto esta el bakcup de la BD el cual se le puede hacer un restore desde pgadmin, imporntate que la bd siempre se llame person

# Client

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 10.0.6.

## Development server

Run `ng serve` for a dev server. Navigate to `http://localhost:4200/`. The app will automatically reload if you change any of the source files.
